有能力既人好去移民

留係香港等到最後一日係我哋d窮人下場